亞視(偽香港)航空被愛爾蘭公司入稟追約2.7億港元

香港航空剛於上週避過被釘牌的危機，但又再捲入民事訴訟。一間愛爾蘭公司指香港航空未有遵照英國法院於上月的頒令，向該公司支付約2.7億港元。該公司昨(10日)入稟高院，向港航追討欠款和利息。

原告為Alafco Irish Aircraft Leasing Sixteen Limited，被告為香港航空有限公司。

入稟狀指，英國法院於上月22日頒令，被告需於本月6號下午4時前向原告支付3400多萬美元和19萬英鎊，即折合約2.7億元港元。惟被告未有支付該筆款項，原告因此入稟追討。

香港航空回應稱，正與飛機租賃公司積極溝通，以期達成解決方案。

案件編號：HCA2276/2019

亞視永痕

冇錢就執柒佢

幫推
求大家幫手整個台灣版「和你寫聖誕卡」

唔知頂唔頂到過年

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

好多支那企業，
收購完香港公司當提款機咁借錢，
做好支那垃圾公司條數，駁走入權力核心

人地等左咁耐，見你有錢係手，仲唔快快手叫你還錢？

最憎賤公司

唔止賤，仲要整臭香港個名，屌佢老味 快d執